你地覺得自己好威？

今日連登熱門既好多都係關於小巴果個post
好多好多留言話個女仔抵撚死 個post仲出到2

我睇過哂報道同圖片 知道個女仔係點樣亂過馬路
我好同意個女仔係有錯 佢衝過馬路果一刻就要承擔返有機會俾車撞既後果
佢過生 你可以話唔值得可憐 但點解要落井下石呢？

但係想問下大家 點樣既人先叫做抵死？
因為佢亂過馬路 所以佢就抵死？
人地已經承受左佢既後果，點解你地仲要加把口講埋D咁唔負責任既說話？
想問下 你有咩資格批評一個人係咪抵死？

可能你覺得 提出同大眾或者同常理相反既立場、意見
就係好出位 自己勁過一般人

我只係想講 呢種行為真係好撚幼稚
你地可以留言鬧我 話我講得唔岩
無任歡迎

但佢咁樣累到個小巴分分鐘要坐監
算唔算累人累物？ 抵死？

利申 覺得咁後生死左已經覺得好慘

坐得監 證明法官都覺得佢有過失
連登判官自以為自己凌駕法律 目空一切 被識者冷飯王所恥笑

你地係咪 ON 9 架 ?

黑警都未查到 小巴有冇超速啦 你地就擔心人地要坐冤獄 ?

ON 撚 9

連登已經變左一班小學雞/現實生活既失敗者發洩、嘴硬既地方
認真便輸了

留名等睇班小學雞屌

連登判官出黎社會咁樣先入為主判案 真係成個社會絕對會變成中國南韓都不如 成班生番用自己低能判斷就結案陳詞

慶幸既係 佢地去返現實/fb/ig就會變返正常人

因為要出真名所以先唔敢亂講野
但如果咁樣，都唔係好要得啦

你可以話佢既行為累到人
但絕對唔會係抵死

唔需要介懷呢啲垃圾，番到現實仍然係一條俾人欺壓既怕事可憐蟲，只有匿名既網上世界先可以令自己宣洩。你唔需要同佢地嘈，佢地心裡面好清楚呢啲道理，只係佢地更需要既係存在感

問題在於 到底邊方面既佢先係真實既佢

有邊個冇試過衝燈
邊個冇試過橫跨馬路？

佢地覺得大眾會同情個女仔 因為佢咁細個就過生
所以咪諗住做小數 幫另一邊 黎抬高自己

到底係咪值得慶幸呢

全個post都前設左有人係駁出位係好威
做乜9？

前設左的確係唔岩,但真心想知講得出呢番說話既人究竟係咩持咩心態講出黎.? 係真係為個司機覺得慘啊?定其實覺得自己有獨特見解?定只係人講佢講呢? 定係好似上面條友因為死者係港女 有無錯唔緊要 只要係香港女性就抵死呢?
無心挑起罵戰 我只係好奇心想問下

本身一路睇都覺得冇乜野
做咩無端端資格論？

因為只係fb實名制 個個扮哂有愛心咁
但依單野fb d人都唔理偽善 照同情個司機

你唔同意你可以負皮同屌9佢
出po做咩要講資格？連主觀意見都唔出得？
小學雞啲講，你又有咩資格出po屌鳩嗰啲人？

Cant agger anymore

樓主有講過出po要講資格咩
唔係問緊邊個有資格去衡量同批判一條人命點樣先叫"抵死"咩?

話咁快又多條柒頭衝出黎

咁坐緊監嘅強奸犯鬧唔鬧得

所以咪話呢啲係出po者既自由囉
抵唔抵可能俾人感覺有啲負面，咁我用相反
假如有人努力左好耐，大家都知，佢最終做到佢想做既野
其他人係咪唔可以諗「嘩呢條友努力左咁耐，應得既」咁樣？

合資格人士包括：
小巴司機（受害者）
司機個全家 （受害者親屬）
亂過馬路俾車撞既生還者（過來人）
從來唔亂過馬路既人 （有道德高地）

如果少D你呢種人，香港會更好

講過 N 次, 黑警都未證明小巴無超速

你地班撚樣 就已經擔心人地要坐冤獄 , 真係笑撚大個口

呢個係我既感覺 冇假設佢地係

想問下 點樣累死呢？

其實有依 D 人幾好, 等香港人唔好以為香港人係好撚高尚嘛, 其實咪又係蝗

唔知你係現實生活中係點既人呢？
心唔心涼係你主觀既感覺 我冇權話你岩定唔岩
但我覺得好可悲 有呢種咁既諗法

搞到司機坐監

衝出黎馬路搞到個司機坐監
你話司機衝行人綠燈就話仆街姐 依家正常行車都要俾你批鬥?
樓豬個腦一定坐左係屎忽到 一係就冇撚腦

想問下調查結果出左喇咩？小巴真係100%冇錯？
我邊一句批鬥緊小巴司機？
我話緊果班幸災樂禍既人
你話我冇腦唔緊要 如果你覺得我冇point即管鬧

又一件垃圾

連黑警都未撚肯定 小巴無超速 就擔心人地坐冤獄

你班 on 9 不如早 D 抖啦

突發

如果他們講自食其果
你地係味又會好過點呢

啱呀，你全家搭小巴而小巴佬為避出面橫過馬路條臭西而炒車死撚晒記得同耶穌講係小巴佬錯

人過馬路你過馬路你過到比人撞死抵你死啦